［諗到便秘］集思廣益 究竟呢個卡通叫咩名

1. 細個04/5年左右有線兒童台成日播
2. 個機械人有主人既
3. 啲機械人有唔同職業既 （護士）
4. 個名類似： 機動XX （唔係高達）
5. 啲機械人係會打架爭排名既（？！）
6. 個樣大概係咁

究竟套卡通叫咩名

徽章戰士？

今年出左手機game係an

馬達比

可以瞬間轉移嘅裁判

大家都好有taste

細個好鐘意睇

徽章戰士cctvb嫁